有冇人估下進巨結局

睇吓邊個咁撚勁

好難估 我9up一個想睇㗎啦
聖母團收艾撚皮
停地鳴 和談失敗
屠島 左膠敏死前後悔

個人認爲同魯魯修既結局類似.

1.戴巴同艾倫一早夾好
2.法爾科係下任進巨
3.米卡沙擔任了結艾倫生命既角色,但可能唔係直接殺死
4.阿爾敏仲要同艾倫傾多最後一次計
5.上集地面上既兩族人好似鬧交,但其實係連成左一線
6.復仇者小隊阻止左地鳴,以艾族身份成為英雄,比在場所有人歌頌
7.尤彌爾係由艾倫掂佢果刻覺醒返自由意志,因為艾倫有進巨,而佢覺得滅世係最好選擇
8.艾倫最後會反對尤彌爾,因為唔同尤彌爾,艾倫由細到大都有親人,朋友,戰友愛護住
9.米卡沙同艾倫講一路走好,係送艾倫入路去比提示過去既自己同歷任進巨

成個結局就諗唔到,諗到咩重點就寫低,到時對答案

10.最後抱BB既一係萊納一係莊,但萊納作為同艾倫兩面既角色應該有更重要任務,所以覺得係莊既可能大D
11.女王同肚真係唔係艾倫,艾倫明知自己得返幾年命,唔會想糟蹋女王

到時睇下你中幾多
不過如果結局係咁都好

踩平之後艾倫用尤米爾通道時空穿梭再輪迴過多二千年

個人覺得呢個結局會俾人屌

話左唔係輪回好似係

我估同艾倫老豆殺牆之王全家一樣，尤彌爾放走隻豬都係艾倫叫佢做嘅

而家一係阻止到艾倫滅世 一係阻唔到

如果阻到
之後當班傻仔以為救左世界之後
比世界聯軍滅族, 一個不留
咁先正常, 痴能線, 唔通大和解

無咩可能

唔合理咩？

其實地鳴成功個定義好闊
個人覺得唔係踩到柏島以外所有人死曬先叫成功
打擊到所有有生力量無曬戰鬥力已經係

係咁既層面黎睇，地鳴去到漫畫既呢一刻已經成功左，好明顯所有國家既有生力量已無曬

唔係唔合理 但會收刀片

輪迴end loop番去之前xx回
跟住話你知邊集就係結尾

但係作者講明結局唔係bbq 會傷害讀者

世界聯軍都已經全軍盡墨，都好難滅到島

佢左膠結局收既刀片應該多過sad end

阿爾敏隻抽艾倫
艾倫取代ymir成為巨人之主
馬面光頭兵長死
兩大勢力不戰而敗
艾倫水晶化前睇埋女王個b

儘量唔好不推文
多人討論先有價值

想上熱門？

其實到底點解艾倫當初要突襲瑪萊
吉克自己偷渡去帕拉迪島唔係同一效果咩
定係艾倫專登要深化世界VS帕拉迪島既仇恨
令到所有其他Options都行唔通

你唔過去人地都會過嚟
咁睇你想打主場定作客玩突襲囉

留意返, 艾倫係等佢宣埋戰先開始突襲

D人宣完戰仲要拍哂手大叫支持, 咁你想等人攻到黎先同吉克開地鳴定直接一開波就殺戰錘先

怪就怪作者一開頭就寫到所有options都行唔通

同左吉克接觸你想反撚轉個地球都得啦分乜撚主客場
如果艾倫出發點係保護帕島人
仲冒險玩突襲做乜

點解要攻到黎先開地鳴
開地鳴又唔係要人地攻黎先開得
佢等宣完戰直接靜雞雞返帕島開地鳴唔係仲快?

除非你話戰鎚原來有能力阻止地鳴
或者敵人先進攻係說服始祖開地鳴既關鍵又唔同
所以我覺得現有資訊係未解釋晒突襲瑪萊既真正原因
突襲同用地鳴應該都係因為艾倫見到未來而得出既唯一結論

艾倫喺達爾文巨人肚裡面驚醒，發現由獲得巨人之力到地鳴既劇情，全部係艾倫喺臨死前缺氧既夢境，絕望地繼續昏睡慢慢地被胃液融化。

1.想制造吉克假死 帶佢入島
2.結局我估係法仔扮演重要角色 係艾倫計劃既一部分 所以咁樣攻馬萊 「間接」帶法仔入島 食埋咬巨人

應該唔係咁易偷渡到？

2聽落有可能喎ching
如果話突襲瑪萊純粹為左運吉克入島就有D牽強
吉克係瑪萊都可以偷偷同艾倫會面
帕島人又可以潛入瑪萊 就黎自出自入咁款
我就唔信吉克做戰士長咁耐完全冇辦法偷走

話時話，向瑪萊提出要盡快攻島既就係吉克
兩兄弟做緊既野都係想將衝突升級咁款

伊雷娜都輕鬆兩邊走啦

艾倫=天人

目的係想做00第一季嘅事

引導人類整合同團結

我點講你都會覺得係㗎啦

又引伸出另一個問題就係吉克點解要向瑪萊軍方提議快D攻島
係唔係兩兄弟當時都覺得一定要敵人先進攻
尤彌爾先肯解除不戰之約發動地鳴
吉克要地鳴Demo去爭取時間安樂死
艾倫就要真。地鳴

咩係魯魯修

個結局好可惜

冇一集啱做結尾，好似係

覺得隻抽個機會難啲

因為同戴巴傾好左

有個伏筆係話阿爾敏唔會打得贏艾倫
會打都唔出奇

佢就係唔想自己個度有人死咪去人哋個頭突襲

4真係有就好

同小學雞作文一樣
原來係夢一場

第二合理
因為突襲馬萊個次艾倫唔捉實萊納隻手
反而放手比佢變巨人保護法仔

如果唔係主角就會變成咁

阿爾敏個巨人係咪同城牆巨人一樣高
直接俾人秒

下 點解你地講到艾倫唔突襲，就會變成瑪萊去帕島打?
我係講緊直接返帕島開地鳴喎
唔係等瑪萊黎到先開喎

地鳴成功 全世界除咗坐係法爾科上面啲人同帕島之外嘅人死曬
之後艾撚攬住個B話你係自由嘅
突然個天有一道白光 無數嘅變形蟲從天而降

那一天，人類終於回想起了，曾經一度被他們所支配的恐怖，還有被囚禁於鳥籠中的那份屈辱。

最後都無真正嘅自由 只有更多嘅敵人

可能呢個都係艾倫點解要叫法可帶萊納去見佢既原因
就係要make sure佢變身個陣萊納會保護法可
唔會好似蘇菲亞同烏德咁比石掟死/比人踩死
其實諗返，艾倫同萊納講既一番說話暫時都係意義不明
唔通真係敍舊咩

艾倫計劃一部分

其實可能真係夾好
戴巴演詞入面句 因為我出身左係呢個世界
可能係艾倫同佢講 佢再借左落篇演詞到
係創哥特登寫出嚟 等你知果時己經諗定 佢兩個係夾埋

呢句應該係暗號黎
呢句本身艾倫變巨人用石封牆果陣就講過

你有冇睇明架？？

鈴音幾時坐正？

伊雷娜係馬萊派佢去 佢點知佢會叛變 吉克係戰士 馬萊重要資產 平時連喺房同人傾偈都會俾人監聽 你話潛入就潛入？

咁佢又可以同艾倫見到面?

我有咩睇唔明?
郁D就話人睇唔明又唔撚講理據

佢見面咪係艾倫潛入馬萊同佢見面囉

咁你講到佢比人監視呀嘛
我咪話其實佢都有辦法係監視之下做好多野
就算你話佢真係走唔到
咁點解唔可以趁宣戰靜靜帶佢走
比人發現先變巨人殺出去
咁樣係正舞台中心開打引晒車鍔鎚出黎
剩係為左帶走吉克唔係有更好既辦法?

下，咪就係未來就注定左囉，仲有你唔攻瑪萊點食戰錘巨人，黎召喚獸巨打爆D飛船。

你帶佢走一係用飛船 一係用船 咁撚大部嘢點靜雞雞啊

所以我咪就係問現有資訊有解釋到未囉
未有係咪代表剩低幾話會解釋返突襲食鎚巨、搵法可叫萊納見佢，全部都係艾倫想要既結局既關鍵囉
都未撚出點樣睇唔睇得明呀

靜靜帶佢去港口
艾爾敏再炸港，上船
唔得? 一定要係市中心開打?

艾倫死，剩番既人和解既左膠結局

你炸完船都冇咗啦 仲點開船呀

艾倫本體應該有結晶保護
會唔會其實得法爾可可以殺到佢?

1. 艾倫去完馬雷艾族人權會議、同萊納對話完先100%下決心地鳴（雖然佢已睇劇本，但內心好大爭扎）
2. 吉克好難自己去帕島見艾倫，所以佢提議攻島
3. 吉克同艾倫係馬雷見過，但大家都係處於互相試探既階段
4.突襲拎到戰巨，帶走並控制吉克，令己方對戰局有主導權，加上已睇部分劇本，所以係100%知道唔會失敗

含家鏟

可能係佢食艾倫阻止咗地鳴

Noooooooooooooooo

我鳩估

地鳴唔會踩死哂全部人，最終季OP講毁滅與重生，踩到咁上下，最後點都會留啲人重建世界
加上雷貝里歐嗰邊用咗咁大篇幅去講佢地反抗，冇理由最後係踩死哂
而瑪雷軍同雷貝里歐班人應該下集和解

Mikasa 同左膠明唔會死，梟講到明要救佢哋

艾倫之後應該會回收哂全部巨人之力，等後代唔再受13年之約同比外族人歧視
最後留喺道路入面同尤彌爾玩沙

艾倫呢？

中間係點樣達成個結果？

阿明同吉克喺道路入面搵到方法同艾倫單對單對話
我估個方法係直接衝入座標

而艾倫目的係解決種族仇恨
瑪雷軍同雷貝里歐和解咗咁種族仇恨問題就當解決咗先

之後地鳴同進巨就到要塞時進巨後頸比小隊炸開咗
但小隊為炸開後頸差唔多全部人死哂或殘廢
得返Mikasa 有能力去殺艾倫 最後亦由Mikasa 落手殺
所以出到第一集 一路好走嗰句

最後艾倫死嗰時收哂所有巨人之力 連同自己嘅意志入去道路 咁就冇比到下代

Mikasa 喺眾人眼下擊殺艾倫 就好似女王喺島民眼下殺咗佢老豆咁
最後做咗世界和平大使

寧願係萊納殺，咁樣佢就可以做下一位荷洛斯了

和解=解決種族仇恨？on9?

其實睇到呢度仲未有人連到最後一格抱b
anyway我冇咩高見

最後原來係發夢/艾倫自己幻想出嚟

#46

當解決咗先 目前最大仇口就係呢批人
而且其他人都比地鳴踩死哂咁濟
佢哋傾掂數我諗都差唔多

而且得返三話都畫唔到咁多了

點可能當解決左，今日可以話和解，第日翻面一樣都可以快過翻書姐

人類就死剩呢批 佢哋解決咗問題就完㗎啦
瑪雷指揮條友上兩集先講完所有仇恨呢到結束哂佢
亞妮老豆又有意搵瑪雷求救同和解
咁佢哋之後又打都阻唔到㗎

記得前幾集唔知邊個講，就算成個世界得返島民，紛爭依然會存在

姐係玩零之鎮魂曲？但就算整死左艾倫世界應該都仲會去屠島

自己Google.
個人認為都係神作

我覺得艾倫假死
之後遊世界
好似魯魯修劇場版咁

但世界嘅仇恨依然係島民到
艾倫死唔死都唔關事
何況佢宜家已經遊緊世界
真正大地在我腳下

得番島民咪一樣打餐死有人就有鬥爭呢d野無可避免

其實應該冇世界聯軍，一早比艾倫踩扁晒

我理解係因為當日馬萊高層喺晒度，原本諗住咁可以令馬萊陣腳大亂，一時之間冇辦法組織攻勢，點知戴巴同隊長一早夾好晒要犧牲班高層，所以好快就安定好晒人事調動，然後組織世界聯軍嚟攻島。

巨人詛咒由一個被困異空間既尤彌爾少女引起，
艾倫同有王血既女皇生的BB會係尤彌爾的轉世，
所以巨人最後一集艾倫同個BB講「你自由了」，
之後世上再無巨人，而艾倫搞咁多野都係為咁爭取時間俾女皇安胎。

爭取時間俾女皇安胎 所以破壞全世界

第一集開頭咪啱

艾倫做嘅只係想砍除根源
每個壞人眼中嘅自己都係正義正確

9估
地嗚一定會失敗
而既然艾倫同始祖可以控制所有艾人
到最後全部艾人既思想轉移咗去一個艾倫創造既世界 （用路入面既沙整？）好開心咁生活落去
而真實情況係柏島已經冇咗 所有艾人既肉身已經死咗/沉睡

其實點解去到呢一代
先會有智巨食智巨

食完永遠出唔返嚟

如果聖母成功阻止地嗚 我支持屠島 左膠派自作自受
艾撚改寫艾族基因無法繼承巨人 最後全島死淨女王 抱b完結

阿明會變超巨大會炸左艾撚骨架
法仔會帶主角群 嘴炮多最後一次

法仔係最重要既角色 因為艾撚特登叫佢聽哂D恩怨情仇
最後就要由佢負責嘴遁所有現存巨人(阿尼 萊納 阿明 吉克 皮克)
我估會有「巨人安樂死」計畫
將所有變過巨人同依家既巨人通過座標同通道送去精神世界
所以現存所有巨人都要死 不論智巨定係地鳴巨人既全部會死

但因為艾撚期望要所有人都自由選擇 或者要集合九巨力量先做倒
要全部巨人同意先可以死 咁就收科了

地鳴已經殺夠 帕島軍隊都已經通過耶卡派同主角派練得夠勁
其他國家都已經被打殘 所以一切托俾佢地就去真正既「樂園」
未來就算有艾族被變巨人 都會秒送樂園 (呢個idea係圓環之理黎)

鳩估完

艾撚收皮改基因既話太私怨 不作為會型啲

成功阻止艾倫
但係全部人冚家剷
全部智巨死哂
女王個BB出世
繼承晒九大巨人
原來繼承晒九大巨人就會令ymir復活
原來ymir由頭到尾都喺度精心佈局緊點樣復活
佢目的就係要對當初督佢灰嘅人報仇
佢成功搵到當初令自己變成巨人嘅嗰棵神樹
食咗神樹果實之後有能力令到所有人都進入夢境
然後被神樹包住吸收生命力
經過二千年之後就會成為無垢巨人
艾倫透過進擊的巨人嘅力量知道未來會發生嘅事
所以就流眼淚

冇人繼承可能分返出嚟

三笠開八門一腳踢撚死ymir

咁既話真係神作，好現實

屌，左膠派唔係預左既咩？唯一既bargaining power無左，仲有咩好下場？

屌你老母

估唔到先係巨人
當初有邊個估到一開始飛下飛下斬巨人
但後尾會發展到變左調查兵團搞政變
再點估到原來城牆外有超級大國仲派巨人能力者搞鳩牆內

真係幾諷刺，
原來無巨人保護緊佢地

仆街 動漫黨入到黎表示含哂撚

估結局梗係會提到最新嘅資料

都好確定艾連死既話

米卡莎都會跟住死

冇艾連既世界就冇她

地鳴唔係要有皇血先得咩?

想睇艾撚用顎巨救呀妮

動漫黨如果唔想俾人劇透就快啲走

地鳴殺晒牆外所有人，跟住食埋九大巨人同ymir，得到完整巨人之力。用巨人之力改晒全部艾族記憶，跟住用自己條命黎破壞通道，從此冇晒巨人之力

女巨人幾時先放番出黎

法仔係大重要角應該無錯，動畫度op講天空 Ed全程佢本人

應該同艾倫的夢有關

置頂個問題比大家估下

我反而覺得艾倫死mikasa就一定唔會死
相反可能係啲狗血劇情話艾倫死想說服mikasa話佢已經自由，但係mikasa話我從頭到尾都係自己嘅自由意志全心全意咁去對你

動畫定動漫呀
唔好用啲蝗term得唔得

艾倫唔係知佢三笠係自由意志？

我覺得係知
我嘅意思係艾倫想斬欖臨死前都想說服mikasa一路以嚟都係受佢影響，等佢死咗之後mikasa可以搵到新嘅人生目標
不過咁樣太狗血，創哥應該唔會寫到咁行

放心啦，無論艾倫三笠都唔會去死嘅，佢仲需要留低去懷緬艾倫

我覺得艾倫由特登話三笠係奴隸嗰陣其實就係想三笠成長，因為佢覺得當初圍喺三笠頸上嘅紅頸巾成為左對佢嘅束縛，佢而家要三笠咁做其實都係希望佢自由，擺脫對艾倫嘅依賴，學識無左艾倫都要自己生存落去

咁樣點寫先合理？

直接skip 左艾倫 同始祖講數

就算停左，懷疑未必有食物生存啦

S1演左一次啦，唔會跟住死啦

個陣仲有野守護 所以唔死得 地嗚完左 守護d乜 佢第2親既阿爾敏巨人到期又死

最後得番自己一個仲講乜自由

見到殘體字預測
好似幾好咁
梳

左膠敏可能唔洗死（？）

1、2、3

應該唔再郁番

機會好微

1，2機會唔大（？）

#136
法爾可飛番去食？

吉克死左就變唔到身咁阿明條打靶仔點變

巨人已經輸咗

同高達00差唔多

補返條大橋嘅倒推：
A. Eren嘅計劃係要製造一個未來，俾死剩嘅Eldian同Marley可以和平共處；
B. 方法係剝奪所有Eldian嘅巨人化能力。留意並唔止係九大巨人力，而係最其本變無腦巨人嘅反應。打針飲酒吸氣嗰D要全部失效；
C. 咁樣剩低嘅人長期再無方法分出Eldian, 想報仇都無得報；中期社會結構被地嗚破壞，Eldian同Marley可以完全混居通婚；短期所有人有Eren做共同敵人，齊心對抗齊心重建；
D. 要達成（B）需要消滅怪誕蟲。方法係同Ymir合作發動地嗚，又俾機會救世小隊破壞超大骸骨以便引出怪誕蟲本尊打大佬；
E. 同時Eren自己要俾是但一個巨人呑食，以交出多一代進巨。咁佢幾年之前先可以透過下代進巨去預知確定呢招怪招係有成功嘅可能；
F. Ymir同Eren最後投胎轉世做Historia嘅雙胞胎，好人一生平安